連仔連仔呀-幫手將大型活動長期置頂啦

連仔,我求下你啦,即刻將最有用既大型活動POST置頂呀

你都見到好多手足日日推POST推到就來死啦

你只要將重要既大型活動推上去,班手足就可以用更多時間去做文宣呀

日日見到呂麗乳瑤係咁推機場POST,推到我都想喊呀,求下你憐憫班手足啦

你幫手將最重要既POST置頂一星期,已經可以救到好多手足時間啦

更加可以增加到香港既勝算啦

連登更加可以名流千史呀

G持

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

pish

支持樓主

推

支持

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家見到要幫手LIKE呀

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

請好好利用長棍